紀律部隊人員薪酬一覽

Popo 憑咩攞最高
消防用條命搏都底佢三千

高咁多....

學歷要求如果一樣既話
警務處職系人工唔值得高過其他

警察好似仲低過其他添喎
5條2...

i mean 另外4個職系要加到一樣

唔怪得班前線 溝通能力同EQ咁低下....

話時話點解其他四個冇出嚟投訴過🤔
係就要connect 哂所有紀律部隊

消防主任最高。
另外懲教入境主任低咁多

可能唔係需要好多個主任(?) 所以冇咩demand
利伸: 9up

大機會消防唔需要咁多主任所以特別高。物以罕為貴

可能純粹係冇咁多嘢做姐

高薪養廉

懲教返工山長水遠都係得咁少

我諗連佢哋都冇得好似popo咁任意揮棍打人發洩